# 3. Система визуализации

Date: 2021-09-18

## Status

Accepted

## Context

У нас есть система сбора метрик Prometeus, нам нужно средство для визуализации данных.

## Decision

Выбрали Grafana - удобное, популярное решение с большим коммьюнити и большим выбором готовых дашбордов.
Графана легко интегрируется с Prometheus.

## Consequences

В дальнейшем понадобится средство для работы с логами.
